新手想請教OMD 較少人用的原因

新手一問
我見好少人討論OMD系列
想請教係本來呢個系列麻麻地定其它原因？

有個朋友最近洗我腦OMD EM1 MK2
機身6.5防震，pro capture 功能，每秒18張（比起1DX2 每秒16張更強）三防等等

咁睇功能都強大，點解咁少人考慮既？

主要常影景多，想用m43機
遲啲先入部FF機

謝謝

因為係m43

因為個介面好濕鳩

因為點勁都好 sensor細依樣先天缺陷係注定

因為你個fd 想轉會
放部em1 mk2 比你接火棒

影景點都唔係M43強項啦

SENSOR 細 貪方便用IPXS MAX好過

Sensor 細係因為m43 的意思嗎？比起富士XT3 or H1 le?

介面我倒是還沒研究，謝謝提點

我睇佢似死守架啦，一部EM1 mk2，一部EM5 mk1
仲有部Leica FF

其實Omd絕對唔差,可惜定價太貴. m43定價同apsc,full frame差唔多價錢..不如玩full frame啦.

m43就係講緊sensor size. 由大到細順住落.
Full frame, A PS C, m43, one inch.
如果不考慮機動性同價錢,理論上sensor越大越好.

難怪大家都話細底係原罪

細底唔係原罪, 細得黎賣得貴先係

但比起富士XT3同H1，師兄點睇？

富士輸在app做得好差,大部分機身同定焦都無防震. 除此之外,我覺得屌打Omd.

防震OMD 應該超哂班

是的,仲有真.反Mon

細底唔係原罪，貴得嚟依家仲要又大又重先原罪。咁不如用apsc。

奧林世界第一

奧林世界第一 (Sensor 除塵技術)

重其實也還好，朋友毒我戈時拎上手感覺唔重，而且有質感...

omd 點會少人用。。。出街見最多人非發燒友拎的相機就係omd

官網岩岩有部翻新機..水貨價...抵玩
m43最吸引既好處係輕...